全體一齊入黎讚中大手足 多謝你地

好多人唔係現場
唔知你地苦況/思量/決定
又或者做暖氣軍師三毛搞分化鬧你地
但你地真係做得好好
為成個社會運動推向新階段 打左支強心針
多謝你地

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推
多謝中大手足

多謝手足

齊上齊落不分化

我愛你地
支持你地

話我打飛機都要讚！
你地好叻仔

多謝晒！！

多謝手足！

各位手足辛苦哂

中大仔 一個都不能少！！

留得青山 徹走都係勇氣既表現 要保持理性唔好比政權奸計得逞

經一事蔡一智啦
以後醒水喇
新民黨校董都信得過？
鄭承隆鄭承峰兩個鬼兄弟
下次無咁好彩喇

你地好勁

多謝中大所有手足，辛苦你地，唔洗氣餒，今個星期絕對係幫呢場運動突破左樽頸

多謝中大手足 支持左咁多日
唔洗理果班扮勇武既冷氣軍師
留得青山在 你地既安全先係最重要

無言感激

多謝手足 永不割蓆

多謝暴大人

其實真係多校外人

其實唔係唔支持留，但錯過左機會。

依兩日不作為嘅佔領，走咗好多人，加上物資好多留左係入面。

少人留，一下變 condom。18區開花，但警方大可冇警時分，先殺中大

所以今日中大今日決定是最好，快閃set rb，狗仔到就散，fit撚到，其他區又開花，中大加油

記得不割不篤，和勇一家

我愛你們

支持中大手足

五體投地

剩係諗下popo 今晚無法正面捉到中大仔，都已經開心

你地既努力，不單是香港人見到！國際都見到！直接加速<<香港人權法案>>
感激！！！多謝你地！！！

多謝你地
尊重你地既決定

手足誇誇團
要keep住士氣

感謝手足

多謝暴大手足黎明行動封左吐露港

中大手足頂住

希望你地睇到 多謝你地一直咁努力 雖然我唔係現場 但係我永遠支持前漿既決定 不分化 不割

唔洗理D分化撚同五毛 加油手足

推

多謝手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

前線

辛苦晒手足

岩，中大手足好波，支持你地，be water，抖下回氣先

多謝中大手足
你地唔同我地割席已經偷笑

曱

多謝中大手足，你地無比既勇氣同決心令我地再進化

中大加油

手足

辛苦了，好好保重身體

Push

多謝中大手足

push

其實佢哋咁做合情合理

中大人贏左漂亮一仗為運動踏上另一階段

多謝中大手足捱左咁耐

推！多謝！

真心 現場發生咩事
現場先知 無論佢地決定係點
佢地都已經做左好多野
手足好波

多謝你地捱咗咁多日 仲要焗住吸有毒氣體

永遠支持

最緊要安全
rrspect

多謝你地

多謝手足!!

多謝你哋

非中大人當日11/12一呼百應
入哂中大幫手點都要多謝你地
無你地11/12 中大已經無左

我愛暴大手足，多謝你哋，辛苦la

多謝！推依個正面po

謝謝你哋，罷工算喺成功

辛苦了

撐左咁多日唔容易
好好休息
最緊要安全

頂住呀中大手足

推呢類 post
手足辛苦了

true
講真 就算有人覺得佢地做既決定唔係最好
起碼人地真係做左 努力過
我覺得件事未發生之前可以俾意見 大家傾下
但當件事發生左 無論合唔合你心意 都一定無條件全力支持

多謝你地揾條命黎博 我地一定會記住呢一日

望住成班新界人火炭行番北區 中大人都打番個招呼幾有禮貌 不過同理心可多少少 人地行4-5 個鐘 就非自願和你塞 俾你攞黎做政治籌碼 政府贏番分數

謝過中大學生
請讓小弟一拜

撐

辛苦曬

謝過

多謝中大手足
不篤灰
不割蓆
不譴責

場仗仲有排打，調理好身體先

啱呀

英雄

真心勁

多謝手足，聽日去幫手收拾

大家都係心急 先會比五毛利用

留意到頭先8點極多五毛上水叫人走 9點就轉向屌人走 好撚毒

要呢個post推上熱門 收班分化三毛皮！！

呢個係中大歷史光輝嘅一頁
手足辛苦啦

真

多謝手足🙏🏻辛苦曬🙏🏻

推呀
尊重前線

辛苦晒

推呀！！！
要團結！

多謝所有手足

一星期三罷，功不可沒
星期二晚打左場靚仗
唔留守係正確，記住BE WATER
唔好反被敵人牽制你係同一個地方

中大人做得好好

Thank you all... proud of you

最緊要你哋個人安全

多謝手足，辛苦了!!好好訓下覺先

多謝你地 最重要係安全

多謝每一位守護中大嘅手足

多謝中大手足 辛苦晒

點都撐！

辛苦你地捱咗咁多人
抖抖小心身體

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑

pidhw

多謝中大生，你地係香港嘅驕傲

多謝

*日

thankyou

不分化不指責

推呀 勿分化

衷心多謝你地每一個嘅付出

路過講句
其實呢
現場無人理連登風氣
你都唔洗咁在意
事實係現場既人 都不斷勁多懷疑 猜疑
先會搞到咁
你以為班冷氣會帶到前線想法咩
五個月啦
閪有人理班冷氣咩
係得佢地係到自HIGH
最後 感謝中大眾人多日留守

手足一定會刻係歷史上面

應討勇武

暴大二橋一戰應記歷史
多謝所有手足

齊上齊落

不分化！！！
Fuck 30 cent troops!!!

多謝大家

無你地我地唔會走得咁遠

我地要努力

要贏

十八區即時開花

不分內外多謝連日嚟喺暴大抗戰嘅手足

你哋做得好好

5個月嚟俾我哋見到嘅係場運動會不停變化，手足們有嘅係智慧，會識見招拆招，每次搵到新出路。

諗下之前塞機場，我哋都係發現咗一個大春袋。最後攻略嘅難度愈嚟愈高，一度都有人吹風話失敗、失去大春袋云云，最後大家咪又係搵到新春袋。

所以暫時無咗塞吐路港同東鐵嘅最佳手段，我相信憑眾手足智慧會再有新嘅想法。

我哋未贏，我哋對屌中共最開心

感謝中大手足

好勇嘅戰士

無論今晚最後決定如何，多謝你哋

#CU9948
"我只係想多謝所有幫過中大嘅人
包括前線、父母、物資等等
無你哋 中大唔會守到
中大人同老鬼從未覺得你哋係condom
你地係手足 係戰友
如果中大人令你哋唔舒服
我代表大家同你哋講聲sorry
我哋唔好割席啦 好嗎？"

我愛手足

Thanks手足

要講清楚
所有保護過中大既人

多謝每一位手足！感恩！

博文約禮
止於至善
Proud of You

中大寶寶好波

多謝所有手足
不割蓆不分化

中大人, 我以你地為榮

多謝中大手足！

謝謝手足

多謝！

感謝手足！

好勁呀你地

真
將成個運動帶領去新階段

好波

藍屍卧底混左入去中大唔出奇
唔好覺得搞破壞既一定係同路人做

多謝中大手足

手足 我愛你地

多謝你地，你地要

除左多謝中大手足

亦要多謝1112當晚幫中大手足係各區開心，成晚打狗既手足！

大家一齊行落去啦好唔好?

唔好放棄，唔好灰心

多做文宣twitter,努力國際線

中大，我呢世人都會以你地為傲，proud of CU

I LOVE YOU 3000個3000！

721831101

中大攻防戰同黎明行動
雖然唔可以話贏， 三罷只係完成到一半
但的確打咗漂亮既一仗
要為傷亡既手足(自殺都計) 致敬

能夠捱到眾議院以極速通過確至係非常艱難
而相信前線， 仍然喺大家既心中

黎緊我地仲有好多場硬仗
區選係最高危
大家要盡力去搗破共產黨既選舉舞弊
唔好期望區選會順利完成

仲有法庭攻防戰， 推翻魔警極權既國際民意戰
鄉黑復仇戰等等

有排鬥智鬥力

大家要調整心態， 準備下一輪戰事

愛曬所有勇武手足 後勤手足

多謝你哋！

Be water!!
專重各位手足決定

中大，多謝

明明士氣大振，有班人就係咁話散水撚，而家搏到條bill有機會星期一過，仲要打左咁多日，休息2日比大家回血同幫襯下罷工黃店啦

多謝手足們 呢幾日既所有人 ，大家都係手足 對準目標，如果中大要幫手執野修復既 可以吹雞幫手 ，停止負面能量 向前看喇喂

多謝手足，愛你哋

多謝你地 辛苦哂

中大手足撐到底

多謝中大手足撐足一星期
係一個壯舉

tui

謝謝 辛苦咁多位手足

與其被騎劫，不如焦土!

團結第一啊勿忘初心

多謝中大手足
你地守護左自己既家
要咁多個齊齊整整呀

我愛中大

一星期返工日子

你地好叻，香港一大：暴大！！

我愛中大
希望你地唔好同我地割

叻叻

upp

推！感謝手足

多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋多謝你哋

做法不完美，但可接受，要改善

多謝前線手足 係咪暴大都好 多謝冇放棄和理非 仲有送物資、廚房幫手嘅手足

感謝中大手足！

好多謝各位手足 你地辛苦了我愛你哋

多謝，支持你地，好西利

多謝手足！！

你地好叻，多謝你地，本人已經由上星期五罷到今日

多謝前線，無言感激

一切尊重前線決定。

光復香港 時代革命

感謝 打左一場好靚既戰役

我只能係其他地方發夢 希望幫到你地減壓

多謝手足 辛苦了
光復香港！

多謝咁多位手足
祝願被捕個幾位手足平安好多謝您地
受傷手足早日康復

多謝手足 你地好叻啊

中大既人其實真係好聰明，突發野都搞得明，thx you all

TG有消息話 入面有手足死守 中大其中一個大樓 封死哂 話會守到最後 燃燒抗爭之火
佢地想喚醒中大唔係一個地方 係一個抗爭既精神 唔想再分化係咩人同咩人

#各大學救人行動專區

無論係CU學生，街外人，舊生
都係守護CU既手足
多謝你地

多謝手足打左場漂亮一打仗

其實贏左兩次，星期二一次，今晚一次。
棄守絕對不是投降，而是有智慧既表現

打左咁多日，辛苦哂你地喇手足

推
多謝各大學手足

我好想做中大人

多謝咁多位手足

佢地將場運動推到最高峰，已經夠令佢地名流青史

多謝手足，辛苦曬你地

中大一戰令香港人驕傲

多謝中大人

好多謝係cu死守既人

多謝手足🥰

多謝暴大手足

Respect!! 支持暴大人

仲有好多入去幫手既手足，都好多謝

多謝手足!!!

中大手足 不得不服
謝謝您地

我覺得唔係校長割唔割蓆既問題
而係我地有冇自己割自己, 可以棄中大, 但不能棄手足

be water

推
Respect手足！

感謝最有中大一役手足 特別係外來真勇前線
你地先係最無私

支持中大手足任何決定, 不論去或留
BE WATER 手足, 人先係重點 , 有人可以重新再佔地, 但冇人就算有地都佔唔到

Respect!!!!
香港一大

利申：革大

多謝中大手足 你地好叻 請保重

今日雖然撤退
但我地贏左一場好重要既仗
多謝中大手足，多謝各位支援中大既手足

除咗多謝中大手足
仲有多謝咁多位有份保護中大嘅外援手足
無論係前線定後排支援
無你地 中大可能一早已經失守

多謝你地

唔好比人影到你地攞住咩走ok?

只要你要支援 大家都會黎
互相幫助
加油

多謝中大同所有手足

中大手足真係好勇
攰一定要抖
唔會怪你哋
明白又幾咁辛苦
好多人都做唔到好似你哋咁
真係好勇 心裏面唔知點講 眼淚湧出泥

不分化 不割席 齊上齊落 新香港

中大返工表示被罷足5日多謝手足

手足你地真係好勁💪🏻呢個禮拜團火仲勁左

辛苦啦

人權法係你地令到加速通過

中大手足 多謝你哋

多謝暴大手足，當然都唔可以忘記其他大學手足堅持左幾日

推
多謝中大手足！！！

多謝你地守左5日，今日撤退用教科書式火牆掩護
你地判斷係正確，因為星期六日開始唔洗返工，佔路效果減少就轉打18區
希望你地係喱兩日有良好休息蓄勢待發

多謝中大手足勇武

連登仔無撚柒用
多謝中大學生

多謝咁多位手足，不論係中大手足，定係外面入去幫手既手足，每一位都咁重要
2號橋一役，永世難忘

多謝大家不割

以中大手足為榮
你地已經做得好好

感激好好休息下先！
我只係個乜都做唔到既垃圾

正能量po 推爆

中大手足 勁呀

be water 經過呢次手足各方面能力都提升咗，又研發更多技能。又增加咗更多和理非加入。
多謝你地，要好好注意身體

總之係中大自己決定就得

感激不盡

多謝你地
為守護校園同支持三罷付出咗好多

push 支持

多謝手足
不分不割

謝謝中大手足

啱 唔通鄧寇克發電機行動
啲人又屌churchill 散水撚咩

唔好俾五毛分化，中大手足守咗一星期，要走要留無人有資格講，除咗中大手足

多謝手足
最緊要手足無事

多謝手足
大家齊上齊落

好感謝大家入黎守護中大
中大人好感謝你地

無錯! 特別多謝所有前線偉大嘅英雄
尊重前線一切決定

多謝各位，辛苦哂！
有唔岩既地方一齊改善啦，唔好互屌了！

為各位手足感到驕傲

多謝中大手足
大學生係唔同啲嘅

辛苦你地!! 點都支持

多謝，我地要既係手足

I love CU

我愛暴大仔

多謝各大打足！

多謝 齊上齊落

多謝你地嘅無私奉獻

多謝晒，完美！

中大既人真係好勁,守地真係唔易,又要時間常保持警覺又要涯夜,服左你地

多謝你地. 尊重

感謝

多謝手足
利申 唔撚割

多謝
呢幾日係屋企好好休息下，和記接力

辛苦晒你哋保衛中大

不論前線咩決定，我都全力支持！

多謝每一位手足！

香港人以你地為榮，條路仲有好長要行，你哋一個都不能少，加油！

多謝手足
點都唔割！

多謝中大手足們

你地令全世界知道香港人有幾嚴峻，多謝你地

多謝你地 守護中大 守護香港

嚇撚死人個熱門全部分化PO嚟

Support

thankS!!!!!!

知道你地守左幾日，又有狗混入去，辛苦晒你地，好好休息下

相信你地既決定 辛苦哂咁多位手足 多謝你地

多謝手足 辛苦晒

反送中運動 重點 係 人
有人 就可以 再聚
集中晒係中大 比人用包圍網封死成個中大只係時間問題

今次退中大保住所有人已經係嬴
手足們仲累積左唔少經驗
多左一大批勇武

手足們好好休息
漫漫長路

Thanks /-\!

多謝你地 令我覺得香港係有未來

感謝各位無私付出 希望你吔一切平安

Thank you!!

多謝所有有份守中大既手足
無論係中大外援定係外援手足
仲有各位出力既和理非

向暴大手足送上最崇高敬意

呢啲先值得推

多謝你地 我地自愧不如

要留命 我地仲要煲底見

多謝你地，好叻仔，不分化

多謝你地 尤其係星期一二嘅抗爭
你地嘅努力 大家都有目共睹
兄弟爬山 繼續努力
我地嘅目標係政權啊

Thank u

thank you

好嘢

齊上齊落
多謝手足

多謝前線手足
我地真心冇輸到
贏左漂亮一仗

多謝唔同我地和理非割蓆

多謝大家

永遠支持你地

多謝中大手足 多謝每一位黎中大支援既手足

多謝暴大囝囡，愛死你地

支持 吾洗理出面堆分化撚

支持聿大，核爆都唔割

Agree

曱甴近平推

得罪講句 只有現場手足先有資格批評 其他冇入到去嘅手足做嘅就係幫哨同支持

多謝手足 煲底見

感謝🙏🏼

前線手足 無論你地攻定守 都唔撚割

辛苦你地了 多謝 加油

多謝cu手足令我地再次突破樽頸位

各大都好撚勁

中大 理大 浸大 城大 最好波

感謝各位付出
唔理前線做咩決定 都支持
事後再檢討就夠

多謝手足！辛苦哂

打撚死都唔割！
因為大家都係香港人

多謝咁多位手足
多謝你地

永遠唔會忘記11.11 同11.12
面對住黑警都不退縮
多謝中大手足！

多謝全部手足，中大/非中大/物資/家長/開花手足

多謝中大手足 你地嘅堅持感動左好多香港人!! 辛苦了

多謝你哋
永不割席

除咗多謝咁多位手足 都仲係得多謝手足可以講

我哋都已經頂咗五個幾月 之後都要一齊頂落去

我愛你地

永遠支持學生

多謝手足 中大全港第一

手足辛苦晒

多謝中大手足, 打咗漂亮既一仗 支持你地既決定
當然仲有其他大學手足都係, 好多謝所有企出黎既香港人

不分化

打撚死都唔割啊 屌你老母 !

其實上個禮拜三罷非常成功
無論自願定被迫 有好多人真係番唔到/ 遲好多番工
迫到政府一連串譴責同行動 （雖然政府仍然貫徹無能嘅作風）
但證明搞交通係好重要

至於民意 重要但無需要睇住佢做人
要明嘅就明 要鬧示威者嘅你靜坐佢哋都會搵到位鬧
下星期如果繼續 可以考慮多啲宣傳和你塞同五大訴求嘅關係

最後中大呢一役，好漂亮。
告急當晚，人數無從得知，但每個人當晚喺中大都各守其位，大家嘅思想同行動都非常一致。
之後嘅分化同帶風向，其實反而小事。

放低中大一切是非係對抗分化撚嘅最佳方法。要發生嘅事已經發生咗，計劃下星期更實際。

我愛大家

星期二一役實在漂亮 振奮人心

中大手足好勇敢 多謝你哋

多謝每一個參與中大守衛戰既手足

多議哂，已經盡左力

好多謝真CU手足！
亦同時好多謝真手足幫手！！！！

831

推真post

多謝手足 ！

G持中大手足

多謝晒

多謝手足！你地好勁！

多謝大家
全香港人一起努力既
獅子山精神
終於延續倒落去
呢一代年輕人

各位無盡感激大家萬事小心

感謝各間大學嘅手足
多謝你地一直不屈不撓地去救香港

推
無錯！

點都好
都好感激中大既每一位

俾啲掌聲自己👏🏻👏🏻

捉乜鬼啊，面帳贏曬啦

不分化，不割蓆
永遠支持前線

Stand with CUHK

多謝🙏

Thanks！

我愛小朋友

暴大有勇有謀！！！毅進can never win 暴大！

中大！

中大好叻叻

多謝所有中大外援手足
無你地唔成事

感謝暴大手足！

重點係外國已經知中大被攻擊

辛苦曬！
多謝你地，香港人加油！

多謝暴大同學
你地真係好高質

多謝手足。
相信香港人會有煲底相見既一天

無謂嘅傳言唔到冷氣軍師去批判真偽

多謝你地既努力

中大，加油呀！

暴大手足加油

Respect! 多謝手足！

只需要講多謝就得，其他繼續兄弟爬山

多謝手足!

多謝你地！

多謝中大

中大手足

叻到痴線囉，完全係一場勝仗

對於混入太多鬼，可以休息兩日討論如何防範

多謝手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝手足！！
無論係中大人與否，只要係同路人就係手足！

多謝中大手足！！！

多得你地奮勇抗暴，加速人權法案通過

多謝所有保護過中大嘅人

中大人都好想多謝手足 見到好多西裝才俊同埋爸爸媽媽🥰

叻仔

多謝你地 齊上齊落 永不割𥱊

手足辛苦曬

We can’t thank you more!
辛苦哂各位！

中大手足 我愛你們

雖然唔係中大人，但都好多謝中大手足！
係你地對中大嘅愛，令你地好努力守護呢個家

多謝你地，辛苦晒

拍手， 中大手足， 做得好呀， 多謝你地

Proud of all 中大人
我愛前線手足

光復香港 時代革命

多謝中大嘅手足
你哋同狗嘅一戰真係好震撼。你哋突破咗樽頸、亦令國際線打得好順暢人權法去得咁快，好大原因係你哋呢戰係你哋用血用汗用身體換返嚟⋯⋯

雖然如今嚟到另一個樽頸，亦好遺憾睇到話係有校外人（或者鬼？）令你哋要離開你哋另一個家抱歉，我幫唔到啲咩手

但希望大家唔好灰心同氣餒希望你哋仲會願意繼續一齊行呢條路你哋如果想去休息，就去啦，做一日兩日港豬，休息夠再一齊行過

轉陣，迂迴戰術，聲東擊西。

多謝手足！辛苦晒！

多謝CU手足

正面態度面對 改善先係我地應該做既事
多謝中大所有手足 你地做既所有野並無白費

十分漂亮

暴大香港最高等學府

多謝各位手足守城
辛苦曬
訓返個好覺養足精神

謝謝
保重！

中大人直情係香港人既驕傲

不過之後有無人可以入去收好物資好多罐頭食物同水
唔好浪費

下次唔好比閒人入去

辛苦曬你地啦

多謝手足 好好休息完 一齊再戰

多謝手足，大家繼續努力呀！

手足 呢場贏得好靚

多謝手足👍🏻

I hv to say, u guys hv done a good job! A whole international level has been achieved. So proud of CU frontlines. U guys must hv faced immense pressure when making instant decisions abt ghost things or whatsoever.

Fought a brilliant war n showed to the whole world how courageous u guys are.

Tactics need keep changing to avoid infiltration of ghosts. So, no need feel sad or sorry about giving up that bridge. No one will take the retreat as failure. It's an embodiment of 'be water'. Sticking to the bridge does no good anyway. 'Be water' means 'be creative n changeable'. Now u guys retreated successfully, hv more time to think of new plans to prepare for next week.

Rmb eat more veggies for yr body to get rid of toxins. Rest more!

Gwong Fuk HK!

地球大爆炸都唔割

辛苦晒手足
絕不割蓆

多謝中大手足既熱血付出有血有汗

多謝各手足

只求你地安安全全

推
大家辛苦啦

多謝你哋令我呢個校友與有榮焉

多謝各位手足，辛苦晒

暴大手足辛苦曬

多謝手足 唔好互屌
大家一齊進步
五大訴求 缺一不可

同學好波 辛苦哂

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

學識左中大精神

暴大手足勁呀！

愛你們

Thanks so muchhhhhhh

中大人好波！！

感激所以手足

愛你地每一位

你地真係香港嘅未來希望
多謝你地

中大學生離開既真正原因

拎埋物資呀 醫療物資 屌你好撚貴咁架

多謝中大同學仔/女
以你地為榮！！！

已暴大為榮！

推！多謝手足

要不是豬隊友

一切小心 辛苦了
訓個好覺

不割不分

好撚想推呀

多謝暴大手足
第時我仔女都一定會揀暴大!!!!!!!

多謝中大手足
唔好割我啊

多謝咁多位有份守中大嘅手足

多謝中大手足 特別班學生

多謝你地，你地令時代革命不再是打氣口號，而是真實發生

多謝中大學生
一生平安

多謝你地最勇敢既年輕人

中大手足做得好好了

多謝手足
街上再見

冇錯 係得入面嘅手足都係搵命搏 唔使理啲人吹風 想分化？不了

愛死你地每一個啊
過嚟kiss反個先啦啜啜
多謝你哋

多謝你哋守護家園

多謝你地啊

多謝中大手足，因為你地的堅持先有遍地開花同三罷的成功！

感謝大大無私付出
光復香港 時代革命

香港人多謝你地
手足齊上齊落

多謝 希望大家平安

多謝摟摟

終於特破膠著既兩個月
多謝咁多位手足
未到山頂
繼續努力

I love U
I love外來幫手既勇武

多謝中大
天水圍間狗屋可以比人燒
唔多唔少都係你地既功勞

多謝你哋。

好放心交未來俾你哋，因為唔怕死都要捍衛自己家園，嗰份勇謀有邊個有？

多謝各位
人多加上長期作戰少不免有磨擦
中唔中大人都好
首先我地都係香港人

PUSH
同埋要好好保護自己身體!

又講多一次
因為有你地 我見到希望

加油啊💪 以你地為榮

多謝所有出過力嘅人

完美教學，有進有退，有攻有守，值得各位前線手足學習
一味死政，陣地就死路一條

多謝你地！辛苦晒！香港歷史你地有份譜寫

跪拜中大人

利申: 某大

多謝中大手足
各界手足

多謝你哋
每個決定都唔容易
但你哋真係做得好好呀!!!!

辛苦曬中大手足

D

多謝你地為香港付出嘅血汗

多謝各位暴大手足 二號橋之戰 燃起咗好多人心中個團火 個種守護家園既決心 好令人鼓舞 要繼續加油 同所有香港人一齊打贏依一戰

辛苦喇

希望手足唔好灰
大把人支持你地
唔洗為少少爭執輸咗個屋企

不分化不割席
多謝各位手足

Thx

多謝手足撐咗咁多日！要贏人先要贏自己唔好比人動搖。
唔好比班五毛或狗分化到，出得嚟全部都係手足。
大家互相體諒吓！！ 不割蓆！不分化！不篤灰！
由運動開始大家都講依句就係要比前線知道和理飛
係支持你哋嘅，口臭都講多次鋪請用水裝修一樣有效果
除非廢老/黑社會先出手，手足迫於無奈以武制暴。
之前講好嘅底線希望大家都記得
Be Humble ( 應守得守，應撤得撒 ) Be Water
香港人加油，迎接最後勝利！

好重要：講三次
兄弟爬山，各自努力 ！ 不要質疑！
兄弟爬山，各自努力 ！ 不要質疑！
兄弟爬山，各自努力 ！ 不要質疑！

多謝中大手足
多謝埋其他地方開花既手足
齊上齊落！

多謝各位手足！
你地好叻，辛苦晒！

多謝手足！辛苦晒

唔清都清左

大家入黎和解下

我地要繼續落去

下次要記得查返證 係果間學校既人先留

多謝一大

多謝中大
同時多謝所有真香港人

好感動 真係好sad

中大真係打左場好西利既仗
我地愛你
大家都要繼續

多謝
1112呢一役絕對會係香港民主運動其中一個歷史性事件
多謝所有保衛過中大既人

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？

多謝你地守護學生、守護中大

多謝你地 入黎打生打死 又守咁耐
真係好撚攰我屌

多謝手足們

多謝手足 你地好型好叻好勁

Thank you for your service.

6月至今咁多難關都無令大家停頓落黎
今次都唔會例外

RESPECT CU!

好，安全撤退

同物資！！！！！！！

多謝中大手足～

中大同學，加上開花手足，再加上支援中大既車隊人鏈，前線記者

你地每一位都係香港驕傲

多謝你地

中大守衛戰，必定留名香港史中，感謝所有在中大一役奮戰的手足！

多謝所有勇敢的學生同有愛的香港人！

多謝你地，証明我地贏到狗

中大收皮

手足無事最重要
鬧完交可以和解，我愛你哋

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

三日唔洗就撤
真係叻

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

唔知你地會唔會睇到
但想同死守嘅手足講 多謝你地
請你地小心安全
我唔知可以點樣幫到你地
啲人成日分中大人同非中大人
但我心目中大家都係中大嘅保衛者
我唔清楚你地受咗啲咩委屈或者遇到咩難題
但我想你地知道
呢度最起碼有一個人
係衷心感激你地嘅付出
你地流嘅血、流嘅汗
不分化不割蓆唔係口號
所有為中大保衛戰出過力嘅手足
多謝你地

唔舒服要快d睇醫生 擔心你地呀

多得你地先放成星期假

多謝中大寶寶💜

今晚就好似同一個拍左幾年既另一半分手一樣

大家一齊經營過熱戀期，又因為某d 原因不得不分開

但點都好，唔再留戀唔好責罵，應該反思過去一齊相處既日子裡面有咩做得岩有咩做得唔好並且去改善做好佢

做到「時止則止，時行則行」（From UC校歌），即係be water, 好有智慧

辛苦晒大家，多謝你哋咁勇敢守護校園

多謝距地D咩？

呢個post應該要置頂

多謝各位過去幾日係中大保家衛國既手足

暴大手足 我要錫晒你地春袋

頂走d鬼post

721 831
Thank you !

多者暴大手足
你哋其實做得好好

留力再戰

中大手足唔該唔好再要啲衫
Dioxin極毒 呢啲錢唔好省
唔想你地有事(雖然已經吸唔少)

俾多d正能量中大！

真
學生們
多謝各位香港人
保家衛國既抗爭者
依幾日畢身難忘
大家要繼續戰鬥

多謝各中大手足，你地好勁，IT界從業員之一為你地感到自豪。

不割席！ 支持你地

我表弟喺中大讀，表弟好波！

不用到冷氣軍師去捉鬼，
現場有智慧嘅人自己去判斷就得
我地只要不分化就得

你地真係好痴線 多謝你地呀！
好多香港人真係擔心到懶屎 好擔心你地！
但你地真係好鬼型！永遠記得呢一日！中大！！！

讚

收到

支持決定

多謝中大手足，一個都不能少
光復香港
時代革命

一睇就知有狗想分化
唔會中計囉
支持中大

多謝手足!好好休息下回氣先

［緊急］ 集思廣益 段校長聲明暗藏玄機？

借位 推

多謝所有守校既手足你地呢場扙真係打得好靚仔

多謝中大手足, 你哋係我哋香港人既兒女, 亦係香港既驕傲同精英, 記住好好保護自己

推
因為中大 場運動全面咁升級

可以再聚！

支持中大
Mon狗永遠唔會得到支持！食屎啦

核彈都唔割 最緊要粒核彈唔係炸自己人

多謝你哋，係你哋畀希望我哋，證明咗香港人係可以打走啲狗

真心好佩服中大之戰，同埋又學多d新嘅抗爭模式

落場打既會respect, 入去散步無紀律既希望改善

辛苦哂大家
守中大已經做得好好。吐露港塞車助罷工亦功德完滿

多謝所有同路人

大學生好波

從來冇質疑過中大手足兄弟爬山 絕對信任支持

呢個星期多謝曬你地

做得唔完美唔緊要
下次改善就得

中大人非中大人都好，大家都係真香港人，多謝你哋

多謝中大手足係你地令出面一下子突破咗瓶頸

Thanks bro
Huge success especially pushing the act pass a lot earlier than planned
Much appreciated

多謝哂！

辛苦哂大家

多謝所有响中大奮戰手足！

多謝手足 大家加油

中大巴絲
好撚出色
多謝你地，繼續努力

見證中大生既團結，凝聚力！唔好氣餒，中共最鐘意玩滲透唔係第一日知，既然呢幾日可以咁成功，自然可以創造更多模式既成功！香港人無限創意，加油

真係明，中大一戰證明我地真係願意作戰到底，好多謝你地

推！中大嘅朋友多謝你地，走又好留又好我都支持你地！

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

多謝你地為香港付出咁多
係全香港人欠你地既！
呢5個月，香港人不斷進步
最重要係檢討過後，
大家再一次既進步!
散左唔緊要，因為一定會再重聚，
Be water !

不割席，無論中大或者其他大學有冇鬼都好
我地都冇資格割席，反省完就繼續行
一齊諗方法拆掂佢
如果唔係我地死左既手足點都唔會放過我地

無論中大手足嘅決定係點，我地都尊重

不割席 不指責 不督灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝每一個手足

多謝手足
好好照顧自己

出左中大人同中大校友，仲有其他U或者其他前線特登入去支援嘅都要多謝啊

多謝手足
永遠都會記得12號 簡直起哂雞皮

辛苦哂

thx!

以你為榮

多謝你哋既努力 多謝！

多謝曬 辛苦曬啦

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

多謝中大手足
多謝各路真心手足
多謝全體抗爭者

多謝中大同學仔

Be water, my friend, well done!!

多謝手足 辛苦你哋

Thx!

謝捍衛我城

手足辛苦了

感謝中大打咗一場勝仗！

多謝手足，返屋企抖下再戰

第一次打贏陣地戰

Thank you, glad that you guys could defense your self, and leave at the right time.

多謝 中大手足

多謝你地
你地簡直係成個運動一個好重要嘅里程碑 冇你地可能都冇咁快推進法案
你地捨身一戰亦話咗俾全世界知我哋香港人嘅決心
真係好多謝你地

接受

推
多謝手足

Respect

多謝您地

多謝手足 辛苦你地

多謝中大手足
我有仔女一定叫佢地以入中大做目標！

多謝中大手足你哋好勁啊！

多謝咁多位手足
成功守到一個位其實已經係新突破
檢討完夠鐘再行落去啦

尊重任何決定
你地已經展示左比香港人睇
你地誓死要保衛家園既決心

中大

係時候散啦cu
場運動去到今時今日靠既就係be water

切勿被分化狗、風向狗、五毛影響
中大手足多謝你地
好好休息

推呢個

唔洗理五毛分化撚
中大手足好野

衷心多謝中大手足

多謝手足
兄弟爬山！

好勁，nothing but respect

感謝前線

手足多謝你哋
同深黃老母睇live見到你哋搏命一戰真係一齊喊
為咗自己間u同香港你哋無怨無悔咁付出同爭取
心中只有尊敬
廢話講完。光復香港時代革命！

多謝中大手足🙏🏻

中大手足,好多謝你哋

多謝真。手足

［集思廣益］手足十戎歌

Thanks

多謝中大所有人
包括來幫手嘅

多謝中大人
在中大的人

感謝暴大手足

多謝暴大學生

多謝暴大同學仔
你地頂左好耐，辛苦哂

真的多謝你哋，辛苦晒

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

多謝手足
不割席 不分化 be water

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

多謝手足呀

謝謝你

甴近平

thank all

你地好勇呀
多謝你地

不分化 多謝手足

加油!!!!!!!

我愛中大 我愛中大手足

全體手足好波！繼續齊上齊落

多謝中大 理大手足
無言感激

fake news 分化撚可以收皮先

多謝手足 點都唔割！

你地係香港之光，呢幾日辛苦啦

多謝各位手足，我愛你哋

中大手足，包括去支援嘅真手足

好多謝你哋，特別係班學生，你哋係英雄，每一個都係，面對子彈無退後過，你哋一定要萬事小心，加油！

漂亮嘅一仗

無限個叻俾 - 中大手足
次無限個叻俾 - 助守既手足
次次無限個叻俾 - 資援全部手足既街坊

多謝手足
相信你哋

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推！！！

今次雖然爛尾但令大家學到野架！

咁多位手足辛苦晒啦

thanks

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

多謝手足
擔心死，但又好佩服你地既膽色勇氣智慧
願榮光歸香港

勁